# WinPay

Напишите класс, при создании которого можно указать url, предусмотрите возможность указать его после инициализации класса.

Класс должен уметь получать содержимое страницы по указанному url, при этом получение данных должно быть защищено от всех возможных исключений и ожидать ответа не более 10 сек.

Класс должен реализовывать методы, на вход одного из которых поступает массив сопоставлений текста, а на вход второго два значения (тоже сопоставления).

Класс должен уметь производить замену текста в соответствии с данными полученными через эти методы.

Замена должна производиться рекурсивно, т.е. если после замены в тексте остались или появились вхождения для замены, то их тоже нужно заменить.

Предусмотрите защиту от зацикливания при замене. Класс должен уметь выводить результат.

